[皇帝唔急太監急] 陳雲：今日警方聰明，保持克制，由黨衛軍梁張朱鄺郭遊說建國義民撤兵。

陳雲：今日警方聰明，保持克制，由黨衛軍出動。黨衛軍梁耀忠、張超雄、朱凱迪、鄺俊宇、郭家麒遊說建國義民撤兵。收效了。
義民可以抵抗一隊裝備精良的警察，反而抵擋不住幾個老弱的黨衛軍。
革命，從來是思想的問題，心理的障礙，多於動員與武裝的問題。你思想殘缺，給你肩托式榴彈砲，你也會交回給泛民，之後入去監牢十年。
搞好思想問題，再出來吧。一隊痴線的兵團，入精神病院好過，上前線把撚呀。

陳雲：泛民才是香港建國的最大障礙，不是港共，是泛民。各位清楚見到，泛民才是共產黨的黨衛軍。

陳雲：政治對答。
H.N: 可有辦法俾美國知道泛民班人吃裹扒外，佢哋嘅所作所為已背叛美國。
Wan Chin: 無囉。革命軍團這麼尊敬泛民，證明泛民也是香港義民的代表，有最廣泛的代表性，美國不找泛民談，找誰呢？義民出擊，結果竟然是幫泛民拉票，被他們領取了和平解散、恢復秩序的大功勞，義民做來把撚呀？返屋企撚狗玩貓好過啦。

趙雲又中

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

原來入到立法會就可以建國

無講錯

唔滿意就同前線義士講

陳雲又中

講得岩